番左新工兩個禮拜，女上司對我幾Cool

我平時都有同佢講下早晨，佢都有應下我
其餘時間都係講公事，就唔會同我講其他野
但佢唯獨是同其他同事會吹到水，唔知係咪我問題
可以點做

捉佢入廁所屌佢幾鑊

比d性暗示佢 再屌到佢貼貼服服

推

捉佢上影印機，影佢幾鑊

佢一定係對你有啲意思 所以特登冷淡咁對你 所以快啲溝佢啦

但佢係飛機場

似係樓豬幾靚仔 女上司怕羞

又會唔會係相反？

屌左先，最多入去坐幾碌

咁似我嘅，帖主係咪都係毒撚？

呢d先係理想工作環境